美選DnA個ToTo好撚似陳展鵬呀屌！！！

係隔黎post講過，宜家開個新既講
唔知有冇人都覺得Toto好撚似陳展鵬？
第一眼睇唔覺似，由佢剪左齊蔭之後就覺得好撚似
仲要好多人話佢靚我真係.....
唔知有冇人有同感？

竟然無人覺

覺啊

圖圖

你個名

驗眼.jpg

對嘢好大